「24/1 更新」九巴抽iphone集中討論

九巴部分有iPhone抽之路線：
80X, 601, 267X, 60X, 40A, 102, 74D, 259D, 88X, 258A, 13M, 296A, 671, 74X, 89B, 98A, 89X, 117, 15A, 95M, 38, 11X, 3D, 296C, 258P, 14B, 268A, 619, 41, 74C, 93A, 17, 16M, 258D, 215X, 11C, 252X, 11D, 118, 74E, 83A, 274X, 904, 13D, 89, 40P, 112, 641, 269C, 234D, 277E, 18, 26M, 277X, 62X, 15, 11B, 606, 108, 80, 40, 23, 69C, 83X, 16, 89P, 89D, 14X, 37, 23M, 59X, 15X, 28B, 98C, 268C, 101, 905, 93K, 89C, 80P, 14, 42, 234C, 42C, 1A

又係要逐個搵

又有排揾

識玩一定用同名再加唔同電郵唔同電話

大部分經觀塘線都有機